一句講晒 幾時搞元朗

佢老母班牛屎佬咁撚串 開班食開屎大 見人就打 唔撚洗還啊 睇下你人多地我地人多？